{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160894?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 영진우리집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加で人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具はご利用いただけません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客の迷惑になる行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 入室の際にはスパやジェットコースター、個別バーベキューが利用でき、バーベキュー利用料金は当日現地にてお支払いください。 一軒家ペンションではIPTV/WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビュー客室、禁煙客室、アメニティ、空気清浄機、常備薬、駐車が可能です。 また、キッズ施設も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加で人数を増やすことはできますか？",
            "answer": "予約人数に追加で人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用中に起こった毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるようにと言われましたが、具体的には何が迷惑行為になりますか？",
            "answer": "他の利用客の迷惑になる行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、どのように対応されますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金は予約時に支払いますか？",
            "answer": "入室の際にはスパやジェットコースター、個別バーベキューが利用でき、バーベキュー利用料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "一軒家ペンションではIPTV/WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビュー客室、禁煙客室、アメニティ、空気清浄機、常備薬、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "子供向けの施設はありますか？",
            "answer": "キッズ施設も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 658
    }
}